九龍灣連儂牆衝突 男子涉襲擊他人改簽保守行為

九龍灣連儂牆衝突 男子涉襲擊他人改簽保守行為

2019-08-15 HKT 16:32

一名63歲男子因「連儂牆」問題，襲擊另一名男子，早前被控普通襲擊罪。（港台圖片）

一名63歲男子因「連儂牆」問題，襲擊另一名男子，早前被控普通襲擊罪。案件今日於觀塘裁判法院再提堂，控方表示會撤控，改以簽保守行為處理。

被告梁炳全報稱為肉檔東主，他准以1000元簽保，守行為1年，並須支付500元訟費。被告承諾未來一年不可對任何人、尤其是事主作出或企圖作出武力，或者威嚇使用武力的行為。

案情指，被告上月11日於觀塘道‬近九龍灣巴士站附近的「連儂牆」觀看牆上內容時，因不滿一名男子撕掉牆上的告示貼，兩人起爭執，肉檔東主用腳踢向對方腹部。

dllm 打完人無後果

仆你個街
食撚屎啦律政司！！！！

屌你老母臭閪

控方表示會撤控''

點解??

點解咁多文盲，佢係守護連儂牆呀

唔係呀，要守行為，
警察辦事不力，
明明斬人都無野。

肉檔wo 乾唔乾淨架呢

因不滿一名男子撕掉牆上的告示貼

炒車呀

控方撤控呀 姐係個武林高手唔告佢

做乜鳩

打人都冇事

肉檔東主用腳踢向對方腹部。?
係另一單?

案情指，被告上月11日於觀塘道‬近九龍灣巴士站附近的「連儂牆」觀看牆上內容時，因不滿一名男子撕掉牆上的告示貼，兩人起爭執，肉檔東主用腳踢向對方腹部。

文盲們睇睇字先

另一單？

仆街啦去

自膠 以為阿叔打暈後生個單

呢一檔豬肉檔？
起佢底！

文盲就唔好開post, ok?

呢個義士黎嫁ON9

控方表示會撤控，改以簽保守行為處理。

係咪想佢綁手綁腳
但佢又肯同意

案情指，被告上月11日於觀塘道‬近九龍灣巴士站附近的「連儂牆」觀看牆上內容時，因不滿一名男子撕掉牆上的告示貼，兩人起爭執，肉檔東主用腳踢向對方腹部。

WTF

打人係刑事，唔係武林高手唔告佢，係 JD 唔告佢

你收撚皮啦屌你 黑社會打人唔撚見你講你條三毛

唔告咪唔告 黑社會打人拉都唔洗拉添啦 唔告有咩問題

我理解控方好似係律政司，正常係律政司告，唔告嘅話只能夠私人檢控，有無法律巴打解釋下啱唔啱？

係喎 唔記得左刑事由律政司去告 自膠

正解

刑事係律政司 民事先係私人
岩岩醒唔起

柒咗

各位唔好再推 我柒咗

文盲

唔好再推了
我認我柒咗

保護連儂牆無錯

連登仔乃全球最大型之吹水大炮群，最大特色乃:屌左先講！

點解咁多人唔睇字

個被告自己友黎架

已經唔係第一個炒車post sosad

靠連登仔真係死得

剩睇標題on99

🖕

睇黎係自己友

全部都無睇內文

以為係嗰條肥屌吖嘛

屌

咩係法治？

我已經腐皮咗自己架喇

你地友可唔可以睇內文呀

被告自己友呀
佢打拆牆廢老呀

連登真係好撚多文都唔睇就就落comment既文盲

又要廣傳呢件事

唔好 我柒咗

睇完內文先回啦，柒小陣

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

收皮啦block柒你

都唔係嗰單

大佬撕紙狗黎

閱讀理解真係好緊要，自己友黎嫁

唔好再推

邊個肉檔

吔屎啦！

612 721 811

收皮啦 戇鳩仔

五毛？

呢個係自己人黎

冷靜D 佢係阻人拆牆

咪做豬象友鳩屌

咪就係

成班仆街唔睇字